有冇巴打會同伴侶坐低檢討返上年喺呢段關係上嘅表現？

有冇良好溝通？ ✔❌
有冇主動幫手？ ✔❌
有冇更愛對方？ ✔❌
禮物嘅品質高唔高？ ✔❌
.
.
.

然後俾返個grade對方

唉啱啱做完得C 今年表現再唔好 就會被分手

無女 無GRADE

講個好多次都話冇伴侶

拍拖都要考試

好煩膠，又冇Gif，決定熄notification唔follow你

冇女呀

year end review?
咁拍拖洗唔洗做appraisal, 同係咪有probation

俾個A你

今年識返個

又無gif

真愛不怕熊爐火

床上表現

畫gif又會有另一班人唔鍾意

唔緊要 熱門見

識
返
個

我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊

拍拖係結婚嘅probation

尋日有 今日就唔會有

我同佢都係天主教

拍拖都要做KPI

但陳同佳有女....

商業社會

所以佢咪綠咗囉

串到⋯